寧得罪小人, 莫得罪三燈

好撚恐怖

驚條撚